Ahoj Marek
Dnes vstala jsem až v deset hodin rano .
Potom jsem hrala s pinpong .
To bylo v 11 a půl hodin .
V 12.30 šla jsem do basejínu a plavala tam .
V jednu hodinu jela jsem v restaurace .
V 14 hodin setkala ses se svymy kamarádamy a v pěť hodin šly jsme do kina .
V 23.00 jsme tancovali .
A potom v jednu hodinu noc jsme sedily v hospode .
To je všechno co jsem dělala na horách .
